吸緊大量PM2.5 你問我答

飲多兩杯一芳解唔解到

只係會死快啲

咁有冇假放？

大部份college/ university 都cancel class...

咁你係屋企撚貓好過啦

空氣淨化機

係室內就話姐 室外可以點

近排個身好燥
唔知關唔關事

身邊有人鼻敏感 咳 同皮膚敏感
燥唔燥就唔知啦

係邊到

美國

好辛苦呀
仲要過敏

我呢邊好啲
冇乜味
但都啲空氣都好差

係咪大陸送大禮

你係邊
呢幾日望出去 覺得好迷幻

睇黎都係
多謝黨 多謝国
我愛黨 我愛国

Stanford定Berkeley

仲有其他
不過唔拎出黎講了

south bay呢頭黎
你係davis果邊?

總之都係迷幻既地方啦
宜加搞到過敏 好辛苦呀

講下果邊一吸係乜感覺